有冇和理非覺得已經跟唔上運動嘅步伐

連出和理非活動都要單拖

毒撚出去又係拖毒撚

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

毋忘 612 721 811 新屋嶺集中營
五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

冇沉啦

［突發］香港已送中 五大訴求已經冇用！